政府狗官同全部建制保皇全部自動龜縮收皮，但大家唔好中計當贏左呀！

求下大家要繼續keep住道氣

唔好過幾日就無左件事呀！

大家要繼續keep住多d同身邊既人講提醒大家呀！

推呀